[A/I] Graffiti Smash (5) 齊來打超絕

新post留名

新新手須知:
1.第一次覺醒係免錢免材料
2.顏射隻王會出弱點
3.為防累隊友,請睇清楚角色的特性(防撞牆,掃雷,不受傳送陷阱限制等等)
傷害壁：地圖周圍既刺，每撞一次就會扣一次血
地雷：踩中/倒數完果陣會爆炸, 造成範圍傷害
傳送陣：會隨機傳送你去其他傳送陣或者位置
藍地：敵人發動攻擊有機會油地（藍色部分）會令角色緩速
4. 現有關卡既陷阱/ 特殊狀態
傷害壁:
每撞一次就會扣一次血
解決方法 - 用破傷害壁既寵去撞爛啲傷害壁 / 唔好撞佢

地雷:
踩中/倒數完果陣會爆炸, 造成範圍傷害
解決方法 - 用掃雷角去踩爆啲地雷 / 唔好踩佢

傳送陣:
經過傳送陣會被吸入, 再隨機由另一個傳送陣出番黎
解決方法 - 用反傳送角色可以無視傳送 / 盡量避開

藍地:
經過藍色油地時會令角色減速
解決方法 - 用彈珠或觸發某特別友情技( 南瓜妹or Alice )把地圖重新塗上橙色

毒:
中毒狀態下, 角色下一個會合會被強制扣血

污染:
污染狀態下, 角色下一個回合會爆出藍色油漆

封印:
封印狀態下, 角色的被動技能會被封印 例如: 反傷害壁 反地雷 反傳送 反藍地等

緩速 / 減攻:
顧名思義即係減弱你速度/攻擊力
5. all in衰左唔駛del game,因為升運要靠抽中重覆角色拎虹晶,去到後期你會想要虹晶多過四星,所以每抽都係有用的
6. 宜家暫時冇tg line wts group唔洗問
7. 首抽你可以固執到死都要抽到Alice 但早玩早享受 每隻四星都有用 除左水屬細路仔
8. 男女主唔係垃圾 大技都可以輸出過二百萬
9. 特別關卡可以予約時間 到時有noti提你
10. 呢隻game好有責任咁4-6日有維護 多啲睇告示 通常時間係香港時間0100或者0200開始維護 到時你會強制offline 可以早啲瞓
11. 各武器關卡對應陷阱

12. 各4*/5*角色降臨關卡對應陷阱

Lm

呢個ac唔開得po 麻煩各位了

6442 召喚奈巴

被追蹤

俾你知道咗

奈巴呢

屌
我唔知係咪錯手賣左張武器地圖
唔見左

地圖武？

稀有武

你地刷完火拳？

無刷 我開緊地圖礦超級

好悶 無心機 又唔係女角

8525

你地玩

點解你咁多稀有。。。真係等人開？

邊到可以打稀有地圖

呢兩把自己遠征跌

8個鐘？

對 我發覺唔洗次次去新地方都可以跌usb
就無再開發地圖

5星石岀運石

我出曬三四星

去左食晚踢波2節skip曬gg

見字者like post 唔like一世抽2星 打親降臨出銅箱 爆運都冇用

係 碌吹箭
岩岩返到屋企想上黎開 點知唔見左

點解隻game無巴哈 之前都有㗎

屌。。。要中文 無野啦

開ser到而家遠征都未拎過絕級武器圖

想問下絕級既分別係咪就係多啲金箱

唔知會唔會有月尾限定出……

痴線 啱啱打火降臨絕級 已經58分開始打 打到王關最後半條血 場主踢晒我地

on99

街場有人carry終於打到

Same

超級嚟？
絕級係稀有武嗰啲？

超黎 係多d

好似12月3

有冇巴打打降臨

降臨個d潛覺用珠策略係點？
除左最低級既色珠之外 全部用晒專用珠?

運先用

5星珠好難跌

放棄用貓打 用晒剩低d珠升左船長50運入人場打 搵2/3火腳隊打 好穩 可以刷爆

唔好用反射啦
用反射搞到第一目標變左粒膠
但其實碌柱先係最重要

貪心想用滿運貓 始終都係要放棄

打緊街場，一陣有冇巴打一齊玩？

我得隻貓 受唔受

我得貓 alice 同火佬
每次入降臨都比人踢
我好想要隻降臨角

6382

Google係你？

開左？

係

7111

入左

爭火腳同海賊啱就入，等多陣無人就去街場搵

多隻貓女受唔受

有無海賊？

試下囉，當玩下

無

2532

再入，快

開左

我入左

搞錯，個大王係連登仔？？？

好滾動

恭喜

仲有2回合自爆，點都輸

點解唔好用反射 貫穿打唔出好高傷害 由其係貓女6千幾速加雙防 只要同隊火腳清左2舊啫喱 之後都係用反射角卡位打高傷 完round前再用貓女塗100%地去下一關

2938

海賊skill fail

兩隻貓女有無試過？

我覺得2火腳1海賊1貓女最好 但2貓女都得 不過個一隻火腳要好快清曬個2舊啫哩

2貓咁唔要海賊定唔要火腳
無海賊d火腳清膠同柱未必夠速
99lv武 5*加速珠 爆潛覺另計

如果貓女用得好 第二關boss放大卡到可以直接秒殺無第三關

其實貓女係除左清膠之外樣樣野都要做足 海賊有冇輸出都冇咩所謂只係要佢加速 得閒啱位就打下膠 火腳就要清膠 清柱同架炮（要係塗地區域）

啱呀試過一次係咁

屌 打左咁多場 一把3洞都無

仲見到人地隻黑妹41lv3洞

16張卷 一把武都無 其實把野同狼男差唔多 呢把仲要限時 一定無99lv 木雙劍反而可以刷到99lv3洞有殺手

呢d肯定係4個fd較好哂鬧鐘狂刷唔會輸過啲

好羨慕

無殺手

四十張卷，專武車尾燈都見唔到，d人專武升到3x lv點做到

我3洞都未有

用呢把啦 真係一鳩樣

有無人得閒同我打石
我隻賊得450速石

你開 我入

4244

5星血石。。。。

妖 5星HP

9965

入唔到

9665 sor

我屌

你洗唔洗打返上級補一補地圖

要

咁我抖陣先 妟d開地圖同你打

好

開啦我 雞絲here？

咁留石先

仲有石剩

4xxx

咁多？

我得2百幾石

你地打乜多？除咗降臨，平時好似無乜目標咁……

我宜家只係打貓女武 同打礦石

same 打算一件一件武lv99先

我一開始無刷首抽 直接男主起手
到上次岀新角用咗1000石 剩4500 無亂用石

咁你而家有邊隻5星？

男主女主 貓 賊 舊木樣衰武士 新火劍 火男 雙槍暗女

貓女武超級 8155 有無人打 無我轉街場

一千石中咁多

夜d啦

1000石係中呢d 其他係單抽卷

睇到呆咗，神運

代價係無得一隻爆運 隻貓仲係46運

我都無一隻爆運，都係攞降臨5星去刷嘢

正常抽哂嘅話應該好多彩石㗎

留名

月尾都唔開個4星up
抵你收皮啦
Bandai

啲彩石唔知用係邊個度先好，係咪應該每隻平均分咗啲石會好啲

9隻5星話睇呆

巴打你都幾肝下 我d降臨野得幾運

我刷首抽已經有4隻，貓女，愛麗，水簾女，男主，咁有上次用咗50抽先再得5隻，但係有好多隻係廢

有冇人打絕級

我

貓女打唔打得

2269

8點先打

Sorry，宜家先睇到

你打唔打 你打我就開

有無巴打可以帶我打絕級

打呀，開啦

一係我開，係街場打到火滾，打到王2走場，仲要連續2次

8205,巴打入嚟

呢隻game應該改到斷線走場，4個都唔可以再打過，之前都無咁多人係咁，而家真係多咗好多走場狗

無人入我係街場搵人，等多3分鐘

5251

有冇團

6222

欠1個海盜

黎緊

終於齊人

無辦法。。。

再嚟，4325

火腳 我 火腳 貓
貓完round

已經好靚，佢無出血包都係等死

等我3mins 入 lift回家

Ok

多謝大家包容我隻貓
其實無我係咪會無咁易輸

唔好咁講

唔記得貓完 fk

你有嘢飛出嚟ko大佬

係 所以我諗緊不如食補血

6991

頭先隻火男彈得差左 第2round第1turn 你應該殺2隻屎先係

最後一場喇，希望贏到啦

嗰個係O巴

唔識

唔係最後一場

7743

估唔到咁快

係咪逼我要抽火腳/海賊先打到

唔洗啩

唔係既 放心

O巴，爭你未ok

我一定要大啦 保命

好險

好感動

海盜嚇死我

你潛覺下隻貓女好啲

又要繼續刷火男

我會努力
想佢覺醒都仲有排打

成日撞啲刺吉死
有刺點搞

用防刺既角色

打石打石有冇人

有

岩岩入左街場

係啲武器防定係角色防嫁

角色

頭先我用愛麗c 試過轉左把槍撞埋去都係瓜

有d角色本身係防刺

9123

正

攻石

4星

800速石
9969

無留意 sor

nvm 2852

一堆垃圾石

轉頭有無人可以一齊打降臨

終於搞掂個火拳男

召喚洙巴 頁巴 奈巴打降臨 我開

其他巴打有冇人打

貓女得唔得呀

等多我3分鐘，好快到

如果火腳係洙巴我冇所謂

8178 你入左先啦

入親街場都解散
好sad

搞掂，而家嚟

come come

8718

8718 sorrrr

因為啲人唔識用貓女

兩貓女咁搏？

有你清啫哩

我信你架

我隻火腳唔夠力，潛得好少

頭一round咯好咁快過 最尾一隻 留佢係到 塗滿地先去第二round

頭一round唔好咁快過 最尾一隻 留佢係到 塗滿地先去第二round

其實我都唔係好識
唔好嫌棄我

Sorry

1658

唔緊要啦

貓女負責清柱 同卡點打怪 每round前盡量油滿地

奈巴唔理你地 我係街場見到佢

係唔係猩？

你同佢玩緊？

我冇得揀 唔食都要死。。

我搏下 點知都唔得

9304

我入街場見到佢
場主踢左我

係 街場

被發現

你地唔係夠腳咩?

Sorry，應該俾貓女結尾

我對唔住大家

再嚟啦

4439

仲可以兩場

好開心架啦 可以打到尾場

我冇諗過佢高速到彈到咁遠

發覺洙巴同我諗法一樣

我要俾隻貓結尾

8170

仲有一場

快快快快快

你地平時係咪無輸得咁甘

一場都贏唔到

都唔係有時都會失手

我隻貓累事

其實可以贏一場 但我搞輸左 sorry

唔係呀你打得好好架啦

無問題嘅，都唔可能刷滿呢隻嘢

我決定刷滿把超武先
我有一張圖
有無人一齊打

我，

me

我用火拳得唔得？

3888

尖刺地雷 自己睇路

火果隻係咪無海賊都好難打

呢個係超級 ？

對

同中級有咩分別

sor9 曬你時間

跌多d

呢把係稀有？

唔係咁既意思 只係冇諗過超級咁易打

唔係 普通有得打

我有絕級，你地打唔打，不過我想用火拳男，你地照住我

呢d係稀有

好呀

打打打

1637

唔知有乜陷阱

黃色嗰個燈

雙防穩陣啲

地雷 污

啱晒火拳男

-1

火劍女表示興奮

我想用新角

1637 -1

彈左

無人打？

等等

我係度啊

有地雷喎，新女好易死

稀有-1

把武好正 但係隻角唔知玩咩場岩

無人係街場搵，等3分鐘就開

定我地3個算 唔好搵街場

多個人多個箱

我想問呢把係咪無得打架？

武氣資料
有講絕武地圖陷阱

屌

乜事？？

開始始喇

粵拼打錯字

打左2隻鬼先呀

有刺呀，仆街了

屌佢icon無

輸左唔會唔見
好似係

希望啦，我留咗好耐

屌仲係唔係度

呢個仲難過降臨

係度，仲嚟唔嚟，定遲啲齊人先ko佢？

個網建議帶貓帶賊

打啦打啦

打呀

6901

最後一次，我差唔多要瞓

搵多隻街貓

搵我?

你打？

打, 打完訓

走場先

我自殺先

？？

5865

有巴打玩，益自己人先

我以為自己彈左 屌左聲

見到我開graffiti有無屌出聲

秒

打多次啦 好膠今次死得

個大佬呀

會唔會太難

3093

試下轟個大佬

啱啱個下真係一招收我地皮

1點喇，我真係要瞓，聽朝要6點起身返工

5round即死

5round

我睇錯？

我意思係太癲，太難

我都係 一陣仲要起身睇波 睇完都食早餐走人

個單眼佬機械人卒仔都咁勁

屌 發生咩事

食又撞刺死，唔食又驚俾人打死

對唔住

巴哈有攻略

要儲滿技先入boss

點解個下唔洗死既

訓先

早抖晚打

基本難度非常低 低到你只要會在前三關找時間跑一下技能CD 然後 就過關了

機器人倒數完會使用井字型雷射 打爆噴刺的幽靈怪會有兩回合的減攻DEBUFF給機器人

如果沒減攻DEBUFF 會吃到一套爽到快升天的傷害

開給野團常見的死法 不跑技能CD直接進王 不知道幹麻 第一回合就把幽靈殺光了
五回合後被井字雷射 大 爆 射 滅團

等技能CD的主要原因是因為開技能可以穩定確定保證在需要時才清理掉幽靈確保安全

明日再戰

終於掘到絕級圖 水爪

來來來

我又要打

我要

不如搵搵攻略

都係帶貓女

同海賊

邊點可以掘到

我兩張都係最遠嗰d8hrs

可能砌滿400運有？

。。。咁都要運

唔關事 我30幾運掘到 400運係多1個寶箱

推

推呀

有冇人打超級火拳武

Me

打完喇
清緊軌跡超級地圖

自私

屌 爆地圖

又有新降臨
一隻都未刷爆

主線到底有幾章？

應該係7-4
我48lv

岀慢小小又俾人話唔更新㗎啦

唔知係仲未有下章定我太低lv未打得

有無巴打刷緊？

咁你講出黎做乜 ？

我今晚開俾你地打
我刷滿99仲剩幾張

成班係到偷珠 要solo用自己d珠啦垃圾

成個星期無玩
用電量有冇改善 開都唔想開

求carry火腳醒覺素材上級
9587

3315

無了？

個下人 我爆圖 唔通等咩
絕級就等

屌 我把3洞幾時黎

打石 激流 超級
1202

呢隻唔係時段制
一開就1號至8號

不過睇張卷應該係原生3星

仲有無

冇開到 一陣又屌我
3718

無啦？ 開

講句自私又叫屌你 我隔咗成晚先講就知講笑推下po啦 好鬼敏感

妖4個金箱全4星

4875

+1

暗雙槍超級有冇人打？
8712

入唔到LOL

6183

有張初級稀有圖 有無人打 益自己人先

1143 14:01公開

咩圖黎 未見過

解散左

斷咗 再開2203

之前課金一抽必5星過個送

中左d咩

女主

屌出聲

仲有無人

1洞暗回力標

我唔好得多 平時點知d人開武器地圖係開普通定稀有

認名／睇等級？

難咗d

之前都話伏成個鐘都入唔到

無左啦 我見無人入

蕉蕉有力係邊個巴打

有更新嘅？

有新降臨

光反射女角

見到3星即刻頹左

今晚11點有無巴打可以幫打絕級

得閒嘅 不過要有火腳巴

我仲未過到絕級

有無巴打有稀有武圖姐

想要水爪

有無朋友

有無巴打幫打火關1696

上級火腳

250石get 期期出糧

有電話入
sorry

唔緊要 靠你啲角色我win 左

水爪map有無人有

啲卷係咪好撚抽中隻野

巴打點組? 介唔介意分享一下

貓 木降 船長

聽落幾勁 試下打先

幾多張卷先抽到嫁

你要咩
黑妹？

集氣打降臨
有無人打呀？

有冇火腳打降臨

火佬

下 火佬打贏個降臨咪送？

要打超級先送？

唔係要用果啲卷抽既咩

究竟邊隻
火拳定火腳

過埋超級就送

火腳
姐係降臨果隻

好的 上級都咁難 超級咪中難

乜野呀

媽我一個人都打到啦

點解死都要3腳1賊 唔穩囉

想問武器加石除左打完關先加得上去仲有咩方法

想幫水寵加血，但唔夠木怪打

無, 等打星期五, 光屬果版最易打

今日靜左好多 推

其實係咪好多棄左驚

屌 做緊asm

我未棄嫁

不過以為頭先港澳台時間11點又木降臨打

12月啦喎
仲未上哂堂咩

開通知丫嘛

都冇咩心機刷

新降臨 三星 係咪可以skip

11月尾12頭先係交asm present高峰期

女女打黎儲下都好

佢大技幾實用 最衰係3星

用返絕級女打新降

秒住過

我就交哂野上哂堂等緊final

無exam但係asm deadlineSSSS排到12月中

新三星降臨終於可以拎返月讀出黎用

風降女都好岩打

貓女加風降都幾好

高速貓女打乜都屈機
可惜成個月抽到而家都無

果啲武器任打高級係咪易有3個洞過中級？
定係無咩關係

應該無咩關係 不過可能多D箱，都可以話出三洞機率多左

但中級快完好多好似

剩係想打新降臨 但又無計贏到
差把5星武就可以覺醒
今晚有無巴打可以幫幫手

岩岩抽中左隻新火女
會唔會對打降臨有d幫助

冇防刺 撞幾下就

又送500石，秒抽中新風大叔

你低估左佢大技 一個救全家 刺呢啲野靠隊友同靠自己智力補救

無啦啦多500石

練多啲就冇事

抽唔抽好呢 無火角

快點抽 我要看爆死

我都想有得練 抽唔到

ok 抽一轉

四星呀

sad

俾女朋友扔咗係銅鑼灣 依加開地圖打 有無人

咩地圖

你想打超礦定貓爪

都冇所謂 我都係用貓女打

好似無其他人

一人控兩個？ 我得貓女叫做有加運

等打降臨算 夜d打

冇問題 不過我慢你地七個鐘

尋日都入手左張特異性絕級

開嘅叫埋

冇問題 之前打過一次街場最後可惜輸左

不過要搵日我唔出街先得 我哩邊夜晚打果陣你地應該都睡夢中

我好似仲有六張マテリア採掘工の軌跡【超級】

對絕有興趣d

張絕都係超果到打贏送既 機率應該都好低

btw 啱啱見到新手包有最新三隻入左 HKD58

一早買咗

中邊隻主角

收工返緊屋企
15分鐘左右後開波
有無人可幫打

滿心歡喜

屌你老母

做咩個個一有石就抽

我諗住等果兩隻新角色再抽

邊2隻新角

不過唔知幾時出

2招SS都好似好廢咁喎

仲要呢2隻個外表吸引唔到我

【150万DL突破】今後のアップデートについて

●新ハンター「ノエル」「クランプス」参戦！●
新ハンター「ノエル」新ハンター「クランプス」

兩隻都好正

聖誕限定 仲有狼人復刻

隻男咁靚 條女on9咁

我係巴都係咁諗
條女怪怪地

個口太大?

對波太大

抽埋你地果份

今日送果500石就係百五萬下載果500石?

個絕降仲爭300珠先潛解晒，應該趕唔切刷

知唔知邊到可以方便啲睇總共要幾多粒
定係自己計?

我係自己計咋

全部都用珠定係淨係運先用

呢度開始計，我自己仲爭311粒

有無人打狼人覺醒武 超級
我有幾張

PUSH

聖誕果2隻係抽定係打咖？

下面話復刻狼人
咁果2隻應該係抽

又要抽
Btw復刻狼人，我終於可以打番

打場超級 一把三洞12%killer 一把一洞18%

冇人打？

瞓醒再睇下打唔打

巴打我都係多你幾格, 睇黎我應該都仲差300粒
要返工唔係時時玩到, 暫時一日都係5x-8x張卷

不過見更新寫明會日後會復刻都係隨心就算

有三洞喇 好可惜冇killer

push

1洞18%killer

killer pvp冇用 唔使太強求

今日靜到

紫珠有咩用

pvp break人
好似係 我冇打

姐係唔pvp 無咩用

痴線點做到31lv

勤啲遠征 有frd一齊開地圖打掛

pvp見到

屌痴撚線 隊友嚟？

敵人就gg

唔知探索有無用

火手個關無岩用角打 想升下lv都難

我都係厚面皮用貓女打咋 我又冇愛麗絲

啲人全部都愛麗絲 我有時換海盜先冇踢我 有啲利用價值

貓女關關都打得 唔明點解見貓即踢

可能唔係隻隻貓玩得好
好似我咁

有污嘅場喎
跑得慢，唔夠快，冇速度
而家啲人講求快刷

貓女過左6000以上 你會覺得冇咩分別 始終貓女都係卡位打 但卡位唔會俾污影響 我會驚自己卡唔中多過緩速

6000速以上

有冇人有水爪卷 水爪團4人互開 差1個人

巴打有心呀

有冇人打呢個絕級 防地雷

想要咩角

火莉岩?
想打

玩到有d唔知谷邊隻好

火莉，月讀，火海賊男都叫谷完

一個唔多玩pvp既人抽到成手pvp英都唔知好笑定點

暫時谷緊風降女，但真係揾唔到下隻爆邊個英好

等聖誕

聖誕呢個大節應該都幾多野玩下
期待

是但防地雷 夠人就開

我打，不過我用火腳

想打

5點開

房no 3100

1253

冇人打

你用兩隻囉

月讀何解係pvp英？

佢唔係呀，不過我已經谷完

係咪打完喇？

未打

可唔可以今晚夜D再打

想打揮手
岩岩miss左

諗住趕得切打最尾一場風降，屌個架仔海賊死都hold撚住技，叫極都唔撚出，就係差個一個回合全滅，嬲撚到

夠唔夠人 夠就10點

here

我打

要咩角色 我睇下我啱唔啱打

HERE!

路人A
雞絲
光豬
ME
夠?

路人A今日淨係話要掃雷角色

不過打得絕級，應該唔好用降臨角色會好啲，始終應該都有啲難度啩

貓女

我想出火腳

火莉莉揮手

夠人喇，可以開得

WAITING

齊人

room 9989

冇3洞

我得2洞

兩洞 4%

都幾難打，爆到勁痛

刷唔刷狼人把覺醒武
7311

一陣11點又要再刷降臨，好攰，日日咁刷真係要食補肝素先掂

要咩角

尖刺地雷

我想用火降

俾多次機會我

8637

屌仲未出金箱 唔想打

4281

我唞唞先，一陣仲要刷風降

我都抖陣，轉打fifa

連登好似好少人玩呢隻game

先唔講6000速，加隻加速角，貓女又多個防污

貓女配隻加速角無論打關定pvp都好勁
不過我冇加速角

係呀 依加打咩關都真係貓女 唔洗諗
匠人咪加速 無海賊既可憐蟲

想問下三洞係咪一把就夠 定係有就留?

目前光爪 貓女用緊既lv60 冇kill
中間三洞7%唔知咩kill 蘑菇icon咁
右邊三洞1%齒輪kill

大家見過最高kill有幾多

如果唔留咁係咪究竟係升最高kill既三洞
同埋如果要犧牲原本已經有礦既武器 大家係咪都係去求其一個採礦場打完之後卸裝全部變寶珠

梗係用7kill, 理得佢kill乜

自己見過最高19%

如果啲珠5星咪變囉， 4星就算啦

我見過2X%
唔知係唔係發夢

點解少左人咁

sor我轉左打匠人街場
因為而家多左好多人識打

+1

匠人 咩黎?

無kill ge會留黎上啲岩晶打pvp，有kill ge 3洞都會留，其他角色都用到

我打親個啲都係智障咁

風降臨

喔 差220粒珠先升滿 應該刷唔切

聽日又出新角嚕

風屬反射同光屬貫穿

實會復刻怕咩

仲要2隻都好型

狼人咁快復刻
我覺得每隻降臨會復刻唔只一次

好似幾勁 特別加防果隻好似幾有用

btw成隻機械人咁既樣

機械人好型 Basara隻本多忠勝咁

儲左1000石 聽日all in抽本多忠勝

大家不妨睇下新pool個2隻既技能 好誇張

普通貨色姐
我隻腳佬打弱點都百7萬啦

隻狼復刻得8日刷，如果由無到潛爆，點刷呀

俾你唔要咩？

冇石
希望會送

冇虹石真係要嚟都冇用
除非防地形組合好獨特

前排咪送左500石

咁我就緊係用曬黎抽先話無石
我以為下次出新角係聖誕

666係邊位 唔係好記得

洙巴呀

2X次8hrs遠征都無再跌稀有武地圖

營運好難捉摸
上次就完左個pool都唔出新pool
今次未完就出下一個

叫更新但無得更新既

撳右下角updates嗰頁更應該得

冇人抽？

新個兩隻幾靚
但無石又想等xmas

無石啊啊啊啊啊啊
好想課金

隻機械人大技咁撚勁

十抽中左本多

屌 好羨慕

1000石射左落海一隻4星都冇

至少你抽過

本來半棄GAME
點知近幾次送500 都抽到4星
回歸

當攞虹石

最近11抽中男主

我玩抽野game目的係集郵

真係本多開大咁款

射曬1000粒
自從首抽後都未好運過

1000石

已經射曬
想放棄了。。
依幾日加埋射左3000得2粒4星石

十抽已伏

今個pool到12號炸
我想儲女女

唔好放棄呀巴打

呢2隻好唔太吸引 留石

入game啲圖轉左，隻貓女

咁都唔吸引

唔知點解有Fire emblem heros既feel

本多移動距離好短

幫手推下先

13抽全細虹石 好野

十抽中新風女... 想中光屬，我一隻都無

2隻都應該唔岩pvp 又冇新絕級刷

佢係食血包 撐下血量 同加防

超級武器地圖同平時打武器有無分別

10抽冇4星

跌5* %好似高d

有無人有rare武打呀 預我

打過幾場好似大佬必掉呀

13券加兩次大抽

先得一隻四星 好彩係新火女

22抽一隻都唔中 1抽就中風女wtf

咁多石既

我儲左1005石諗住今日all in 點知22抽都唔中

我淨係課左補底中左火女主就冇課啦

加左timeshift應該輕鬆升滿隻降臨

timeshift點撳?

就咁揀未開始既關就可以打

即係要燒自己啲肉

狼人用咩打最好？

蝙蝠女, 新火女最好
腳佬俾人踢幾轉走唔甩
鯊魚踢十幾轉應該開得場

我唔係好識用新火女
我用極佢招技都好似冇乜力咁

我狼人把武差4把 有無人肯開超級比我

你用咩角入

10抽中女主角同機械人

貓？賊？
無火腳

咁多石

武器lvl唔夠姐應該

宜家開放左限回數開非時段既關 我覺得好似仲忙啲咁

打完兩個鐘匠人都仲可以繼續打

啲石無乜點用過，每次都係玩10抽算

用咁小石都金色爆3行

其實狼人好唔好用？啲珠好難跌，每次打一場都係得2至3粒左右，好難刷

好似話係3圍最似貓女既角？

所以我啲運得好低，每次刷關都係多1至2個箱

咁即係一定要刷啦

我都打得好慢
無蝙蝠 得南瓜女入場

呢隻狼人我諗要幾次復刻先刷得爆

其實得10%killer我應唔應該升爆99lv
我貓女把武無killer99左好後悔

冇衝突架
第時打到把有killer嘅咪成把食返過去

得架？

狼人武係點拎？
刷狼人關？

都應該係

風女好好用

屌 我都係刷風降
葡萄都無用 無石

新嗰隻？好勁㗎？

我都想要新風女，不過抽唔到？

佢所有技能全部都會命中 因為佢係貫穿性攻擊 仲要係打最遠個隻 變相唔洗架炮 呢隻只要谷佢攻擊就夠 弱點只係比較倚懶油既覆蓋率

有無人覺得呢幾日風降跌多左卷

我最多都係試過跌七張 海盜 運只有37

我一直51無加過 之前跌開四張
而家跌7張

用落一d都唔勁

你唔好再講，好想要，不過今次抽完唔想再抽，其實我鍾意新女多過隻機械人

你都抽中咗

新女把聲

你覺左99未？

我冇因為聲而用

2卷中機械人
但係真係勁咩

應該將來點都會有關啱用，如果有啲boss開即死招，唔知會唔會無視傷害呢

絕級武個d地圖

今日終於歐洲返一次，將風女同海盜齊齊接返黎

會無視呀但好似係要圈內既人先免疫

我抽咁多次，都抽唔到海盜，唔知佢幾時先會嚟

個圈咁細，有乜用

沉左船

一出新pool就多人上水

我日日都刷緊風絕降，每日都打足4場，好攰，近排都係放鬆下心情，唔刷住，不過隻狼又好似好勁，唔刷又好似唔得咁，但係又無乜動力

瞓覺先，咁多位巴打，你地繼續努力

我無時間打足4場
把武仲4Xlv緊
應該刷唔完

我放棄左刷 有時間先打下

早抖洙巴

4Xlv 我好似得2xlv

d人癲到稀有武都99lv左

就係唔想全日都死命刷野先棄左怪彈
所以都係慢慢玩算

武高lv先代表悲劇....把武lv75

慘喺邊

未至於少到放棄刷風降
刷又未必趕喺完之前刷到99lv/爆潛

我平均10張卷先得一把5星武

因為呢樣野我放棄刷

啱啱得閒諗住改下置頂文 大家覺得如何 如果有邊到侵犯版權既話請講聲

上級礦場都正正常常
一打超級就見真章 成班戇鳩唔識企位一野比人秒

Good 加落去本身個google doc啦

要企成點先會比人秒

隻game有無得引繼

有twitter

究竟留技係唔係有寶？架仔打絕級都扣技，真係越打越火滾

岩啊屌 兩賊 2王個陣唔比人開技
招大又唔可以疊

又或者入到王3 小怪又未清 弱點又未開 就猛開技車王(賊除外)

舊po新手須知有張礦石效果翻譯圖，依家係咪唔俾用?

係咪哩張

【心得】裝備插件及效果

有冇巴打幫手打風降臨
我得隻貓女

無賊？

做咩無晒人 返晒高登?

啱啱落堂

十抽伏左，冷靜緊

個個宜家都打街場

街場遇過好多鍾意企角落頭既賊
我隻貓女埋唔到佢身

企角落你估咁易咖

係囉係囉
偏偏個個都向難度挑戰

其實宜家我覺得狂刷武器比較好啲 個人認為其實降臨出武率咁低 就唔應該再日all in時間落去打 一場打12-15分鐘 仲要街場唔一定贏好似風降女咁 咁倒不如我刷幾把 每場仲快過 但我跌武率都有8 9成 效益更加大

刷咩武

刷番平時角色個啲 唔好再執著係風降女到

好多人都就刷完啦喎
再加上唔用專武都有其他可以用，點會出活動唔打走去打返平時都有得打既野

仲差100石同40把武
10卷跌一把
一場4-7卷
屌 唔想計

驚刷到無心機再玩JA
輕鬆玩

慢慢黎啦，反正有復刻，我今日都刷唔爆
呢關個設計有啲悶，反而火男果關仲好玩啲

話說女騎打苦勞人幾勁，追王秒

至少3x次遠征先出一次

上面2位都差唔多要叉電

阿叔有尿袋唔驚

終於刷爆風降 但把武得60

全部都用人物珠升 定係 有部分用本身五色珠

唔係好記得 正路開頭個d可以用5色珠都用 d珠多到冇用

最細果D多到無用...中間(銅邊)用都ok
反而最大粒果d真係唔值, 用角色珠升實際好多

咁要追99架 唔通30幾 40幾lvl就算咩

33卷3把武
仲差49粒珠

風降完左喇？

完

口一
咁呢粒點好

有無人打？
11點開

你係唔係開過初級稀有武張地圖比我？

twitter有得睇聖誕女既技

有雷有污

友情技好似幾好

友情應該幾大力 但招大技就

8616

9622

blackcat係邊個

等到1110

入緊

M4NH0？

係呀

我改左名

8663

sor麻煩到你地

路人A 呢

好卡 邊個睇緊AV

屌
街場

有冇人有水爪share

下你唔係本身有喇咩

有絕級要預我

冇 得2洞

下次有在預你啦

多謝

12號個活動有得睇埋男果隻聖誕角啲技
好似好勁, 又唔係抽 即係降臨?

話說友情抽個隻，我到依家都未見到

我都未抽到，唉，抽十世都未中

邊到有得睇

我都未

聖誕pool係個大口女同隻唔知鹿定馬？

我想問點知邊隻做緊隊長？

^睇+改

^改

又跌風系狗帶絕級
今晚11點
我加路人A
-2

邊度有

預約果度拉落去12號有個聖誕活動，入面有得睇

咩事

打超級礦場都唔係次次跌5星石
點潛覺呀大佬

我都想次次跌5星

聖誕活動咪可以狂刷囉

啱啊屌好撚正
希望我有角可以狂刷
玩咩都做非洲人

個活動好似係新手向,應該唔會太難
但唔用果幾隻bonus角唔知會唔會比人踢到扑街

邊幾隻係bonus角

[img]圖片網址[/img]

屌啫係全世界都係抽

如果剩係bonus自己咪冇所謂

我而家開始刷隻降臨爆唔爆得切潛

4星角真係唔抵刷
之後基本上唔會用得著
隻聖誕男都係降臨角 留返果陣再刷黎打活動好過
反正都唔係個個抽到聖誕女架啦 實有人受你打活動既

點解我睇唔到聖誕男場降臨

2608

路人A呢

會唔會太少箱？

點

3 個 1洞武

屌 你咩手黎

個個一樣 絕武運箱唔會出金

WA係咩

係咪維護緊？

weapon damage

點解揀到WA出黎都幾謎, 可能用attack掛...

個pool有6隻火屬
我中得隻女主角

今次幾好刷，我一埸券平均七張，珠都易出

我想問第一個任係做咩？

完成每日任務21次

push
我發現alice用本水系絕級魔書幾勁
雖然講唔出勁係邊

有幾張絕礦 有冇人有興趣

扮緊工
巴打今晚同你輪流開ok?

OK

me夜晚開得唔得 要考試

basic礦定特效礦?

得特效有絕級

我想要普通紅黃藍咋
刷極上級都冇

街場好多 超級

有無預我

想幾點

7點打後ok

我又要打，仲有無位？

召喚路人巴

11點得唔得

11點 5張絕礦 我同雞絲 -2

隻聖誕女真係愈睇愈廢
招LS冇力都算,招HS仲要一撞就停
如果掉完禮物撞中惟可以繼續郁順便拎返啲禮物都叫玩得過啊

咁仲應唔應該抽？

個樣值得抽下既
反正佢話又會送500石

刷爆晒啲降臨人物，其實應該刷乜好，去街場搵絕級又唔受我玩，好似無晒目標咁

聽日又有新野刷 pvp

pvp刷啲乜？？我平時都係玩5場做任務就算，仲要多數都輸

pvp打到最高級獎勵有250石 每場贏左有寶箱 4個鐘寶箱有機會出最大粒屬性珠 我都係打到5個寶箱就停 等開左寶箱再打
但聽日新一屆pvp好似改野

首先要打到最高級

我應該去唔到，玩親都輸

我之前連低級都會輸
嬲嬲地升爆兩把武入去先輸少d

i am ready

8283

我一陣可唔可以用風降

第一場就出左我想要既...

屌 我都想要

共通出左LC15%喎

出左15%LC
但我海賊

我事但裝左喇 唔知咩黎其實

3174

我有個夢想
4隻1round一齊加1000血

1000血好似麻麻地
最好用應該係加塗鴉

隻貓以前有
我dum左添

係咪冇得打。。

就完

7161

你地齊人？

卷一抽中左

妖

打多場3431

聽日個pool係咪都係同南瓜一樣分池限定

唔知 唔會抽

唔知 我估係
其實抽唔抽都未決定

我想要返隻火屬

食住先

1000血 下次再打

謝謝

Thx路人巴

200萬DL 500石已派 聽日睇爆死

【問題】12隻4星角換帳

疑似香港人收到人地送既帳之後原封不動咁想換其他game ac

佢抽到最近嗰兩隻

20抽收工

仲有3千石

屌你 放閃

一開波已經3級拎100石 升3級就拎多150石。仲改短左 5日一次結算 變相送多左石

屌咁撚多石嘅

你地唔抽？？

20抽+12卷中愛麗絲+聖誕女, 感謝天父, 阿門

每5日就有石收？？

有火角喇
滿足了
垃圾聖誕大波妹都要
波大冇腦聽過未

恭喜晒

個大聲公用狼仔刷就得, 終於唔洗俾人踢

改左12月17日完 之前好似10幾日先完1次

隻聖誕女應該用嚟擺多過用，好似好廢咁，不過我未用過

開唔開團刷？
我好多肉無用過
2346

幾好刷 唔使特登抽隻聖誕女黎刷

唔抽啦
留石等正月

刷乜！？

白銀聖夜？

我join

刷埋牙先

成個星期無上 新個隻野點

邊隻

一下搞掂

用咩刷好？
我隻3星無潛過無運
打左幾場街場覺得反而無運高角跌咁多

聖誕保2,變態鹿保1

白銀我未打過，而家我刷緊聖誕女專武，白銀幾時刷都得，專武到13點

把武唔係好重咩 我唔識用重武

YES重武PVP好廢

我見佢限時咋，又無諗過佢好唔好用

大屬性珠都幾好出 刷爆晒佢

有無人知聖誕條仔點攞？

岩啊 勁開心

應該降臨黎

抽

認真呢

成個月冇掂過 重有冇邊隻係用得？

唔知

降臨 查左了

貓女 海賊

而家刷緊喇？

聖夜？街場ing

咁等我升夠隻聖誕女先

我都要升升隻3星先

差87粒升爆

獎勵箱計落共通 4隻聖女一場多8個箱

係啊屌 d聖女開始踢人

咁咪刷得好快？

我用降臨3星還好 好彩之前左刷爆左

我未爆 都有3隻聖誕女收留我

未爆對人地冇影響 都係1箱 係自己少左D運箱

隱唔住手 20抽中左聖女

我平時都成日路見不平拔刀相助
點解d運咁差

恭喜晒，呢隻game中嘅機會都幾高

你抽咗幾多抽？

開game以來？

呢次聖誕pool

10
無石